(統計) 每日起身時間

返學返工嘅，幾點起身？
返學一定要早起就唔洗講，但我見有啲5點幾6點就要出門

7點起床

柒